一條片講曬聽日去元朗嘅目的

HONGKONGERS DO NOT WANT WAR, BUT WILL FIGHT IF WE MUST！

請謹記：不是所有原居民，都是鄉黑！千萬不要影響無辜村民